ДЗ модуля 7

Сейчас Id генерируется на стороне клиента случайным образом, либо используется Id предложенный пользователем. Это позволяет выполнить ту часть задачи, в которой говорится о конфликтах при добавлении пользователя. Но такой способ генерации Id, наверное, не является оптимальным..

Код, вроде бы, удовлетворяет требованиям задачи, но я, к сожалению, не уверен, что правильно понял задание.. 

Сказано, что сервер "должен проверять наличие пользователя в БД и возвращать коды ответов:

    200, если пользователь добавлен без ошибок;

    409, если пользователь с таким Id уже существует в базе." 

Но логичнее было бы возвращать не коды ошибок, а результат операции, содержащий, в том числе, Id пользователя (особенно в случае добавления пользователя со случайно сгенерированным Id), вот так: 

CreatedAtAction(nameof(GetCustomer), new { id = customer.Id }, customer)

Но эта операция не возвращает коды 200 и 409, которые требуются в постановке задачи, и как изменить коды, возвращаемые CreatedAtAction, непонятно..
 
Я готов доделывать или переделывать задание, с нетерпением жду комментариев.. 
